{
  "problems": [
    {
      "question": "지구의 나이는 ?",
      "answer": "45억 살",
      "example1": "2019 살",
      "example2": "45억 살",
      "example3": "5조5억 살",
      "example4": "뱃 살"
    },
    {
      "question": "지구와 달 사이의 거리는 평균 몇 km 일까?",
      "answer": "384,400km",
      "example1": "200,000km",
      "example2": "384,400km",
      "example3": "462,300km",
      "example4": "678,995km"
    },
    {
      "question": "지구 위에는 실제로 위선 경선이 그려져있다.",
      "answer": "웃기지 마라",
      "example1": "웃기지 마라",
      "example2": "위선은 모르겠는 경선은 있다",
      "example3": "경선이랑 위선 둘다 있다",
      "example4": "위선만 있다"
    },
    {
      "question": "0 + 3 = ?",
      "answer": "3",
      "example1": "1",
      "example2": "2",
      "example3": "4",
      "example4": "3"
    },
    {
      "question": "4 + 2 = ?",
      "answer": "6",
      "example1": "6",
      "example2": "4",
      "example3": "2",
      "example4": "5"
    },
    {
      "question": "5 + 4 = ?",
      "answer": "9",
      "example1": "8",
      "example2": "6",
      "example3": "7",
      "example4": "9"
    },
    {
      "question": "4 + 4 = ?",
      "answer": "8",
      "example1": "7",
      "example2": "1",
      "example3": "8",
      "example4": "3"
    },
    {
      "question": "2 + 5 = ?",
      "answer": "7",
      "example1": "7",
      "example2": "1",
      "example3": "5",
      "example4": "4"
    },
    {
      "question": "1 + 4 = ?",
      "answer": "5",
      "example1": "4",
      "example2": "5",
      "example3": "0",
      "example4": "6"
    },
    {
      "question": "3 + 1 = ?",
      "answer": "4",
      "example1": "8",
      "example2": "3",
      "example3": "4",
      "example4": "0"
    }
  ]
}